伊朗近日莫名傳出多宗爆炸事件 已加強防空警戒

2020-07-17 07:33:15
〔即時新聞／綜合報導〕伊朗近日莫名傳出多起爆炸事件，上個月25日有軍事基地爆炸，30日德黑蘭有醫院爆炸，本月2日鈾濃縮設施爆炸、4日有變電站爆炸、7日有工廠氣爆。外媒指出，美國獲得情報來源稱，為了應對可能的威脅，伊朗部分防空系統已呈現高度警戒。

《CNN》報導，美國獲得多個情報來源指出，伊朗近日有部分防空系統呈現高度警戒狀態，先前伊朗與軍事、核計畫有關的工廠發生了無法解釋的爆炸案。高度警戒意味著伊朗的地對空飛彈準備對被視為威脅的目標進行射擊，美方評估，伊朗的高度警戒並非訓練活動，而是對近來爆炸案等事件的回應。國際有聲音推測這些威脅的幕後主導者是以色列，但美國稱以色列對他們保證與事件無關。

美軍又試乜黑科技

MIC問題姐

唔通係中國

岩岩先有超音速無人機飛入中國

唔係以色列炸嫁咩

WW3 is coming
我哋香港有30,000精銳部隊

美軍炸完佢

佢都唔知乜事

示範比中國睇

F35

雷達完全 DETECT 唔到 F-35I 啫

示範比中國睇

伊朗自爆又入老美數

F35隱形技術好完美

以色列空軍太勁
S400完全失效

支那製計時炸彈

佢出咗電子戰機JAM晒對方RADAR
再放F-35I
根本連還手能力也沒有

呢個就係現代空戰

示範比中國睇

單係美軍, 計劃裝備近2,000架F-35
都未單盟友

我唔明點解地球上有國家, 係覺得可以同美軍打？

沙特做野

S400

應該唔明藍絲，點解覺得可以同美軍打

or F-35i from 🇮🇱 ?

但而家有個國家玩孫子兵法

不戰而屈人兵
上兵伐謀

靠錢同陰道同9up扮慘征服全世界

唔及早搞掂嘅話你一拳打爆個地球都無用

可能衞星射laser,根本睇唔到

係都以色列啦，點會美軍自己來

唔排除，外國有軍事網講過，美軍直情已實裝

用X37B組裝

隱形戰機 + 雷射武器 = 吹得我脹呀

比人攞嚟練靶

F-35I

伊朗年頭先比人斬左個軍頭
渣嫁

間唔中就比美國囉黎試新武器
真係慘

應該自己研發核武，自爆。

自己偵測唔到F35，求其話莫名其妙爆炸

伊朗近日莫名傳出多起爆炸事件，上個月25日有軍事基地爆炸，30日德黑蘭有醫院爆炸，本月2日鈾濃縮設施爆炸、4日有變電站爆炸、7日有工廠氣爆。
咁有目的地爆，又無導彈/人為顯示，一係支那製造 控制爆，一係美國雷射爆，一係伊朗自吹乘機想打WW3

如果係攻擊應該會有痕跡
似係用左中國野搞到爆炸

衛星激光炮

Precision bombing

炸自己盟友挑撥美帝？

有飛彈落地點都影到掛 除非伊朗政府唔公佈

可能係武漢肺炎病毒變種
識自爆

以前美國阻止伊朗核發展都係用 病毒stuxnet hack工業設備然後引爆 個陣都係大量不知明爆炸

或者準備政變?

Hack入再可以令到爆炸 好堅喎

公布咪即係話比自己國民知, 自己個防空係廢？

係s400根本吹大左

國家級資源電腦病毒黎，自己查下叫stuxnet
個陣搞到咁大單點解無乜人知，人地叫整爆你根本唔洗射彈
今次都好可能係cyberattack

根本撚狗咁撚
現代科學家拎原始人做實驗

多起爆炸事件

以色列

係以色列炸，伊朗都肯定知

以色列想趁侵退任前撥火迫美國開拖，伊朗知佢想咁先扮冇野忍到左膠民主黨上台先攪事

隔空引爆

f35

但美國稱以色列對他們保證與事件無關

自己打完人話唔關你個fd事

可能做到好似隻雀咁
又細又唔覺眼
跌落黎就爆炸鳥

伊朗唔係唔知支那最鍾意爆炸

又準備擊落客機？

F35本身可以Jam，唔洗電子戰機

其實。。。中國都係咁爆

因為佢地唔會睇你睇到既新聞

如果支那幾個南海人造島俾美國炸左
中國都唔會有新聞

去淘寶淘返幾塊鏡

人地就星球大戰
佢就升球大墊

吓！？
F35入到去放埋飛彈都未知咩事
支那小心你個三峽大壩

淨係艘二手廢鐵都比班廢老藍絲打咗成年飛機啦
佢地個井真係好撚深啊無法理解

同中國多左合作吖嘛

又一單

十連炸！7月19日，伊朗大不里士城的一座發電廠發生爆炸。近20多天伊朗已遭到9次襲擊，從化工廠，電力系統，到核設施，離心機大樓和導彈倉庫，到第2大軍港！現在發電站也被襲擊了，10次襲擊還不知道對手是誰！事故將使伊朗的核計劃推遲大概2年時間。十個巴掌卻不知對方來自何方